司法覆核同尋求禁制令禁制緊急法、蒙面法OK?

得唔得？
搵唔搵到人幫手？

仲有人身保護令，令到被補人士盡快擭釋

我地都要用法律制衡對家
我地就係少做呢樣樣

推

首先要搵個N無人士又攞緊綜援先有得諗。